日本福島核洩漏問題現況如何？

有冇巴打知處理成點？
入面仲有冇人住？
啲生物有冇變種？

會唔會鳩up咗少少？

屌，原來越黎越差，日本人竟然諗住唔提唔報導就當成功擺平件事

最近有個人入去拍嘢

日本救唔到啦，咪唯有等佢繼續滲落地下水。輻射強到機械人都入唔到去

查實入晒海水，影響嘅唔止日本自己咁簡單，啲陰謀論話依家佢地出口嘅魚生係受影響附近出產嘅，我覺得一啲都唔奇

崇日撚完全唔敢回post

推

Pish

樓豬單機

哥斯拉出世未?

有乜好回？google 大把資料你睇

Show Blocked User - 劉亦菲。飛

好想去感受下現實版fallout4既世界

呢個支那狗黎 冇pt 直接就屌左崇日撚先

利伸：少少中意日本

x2

唔食魚生係常識

你估煮熟左就無事咩

早排去日本見到有個人行行下街中幅射即刻死左...

中國人權問題現況如何？